林鄭同教育局局長出嚟譴責咗未

迫惡魔現真身

出黎講幾句

劉曉波死個日
支那論壇一樣好似蔡若蓮死大仔嘅連登咁
充斥一堆冷血歹毒涼薄留言

劉曉波夫婦被侮辱譏笑
咁冷血的行為
校長同特首無理由唔出嚟譴責

爭什幺 大家都系中国人